校長，哥哥，學友

唔再爭獎，歌唱事業淡出之後
三個分別仲有咩成就？

哥哥就電影成就（90年代開始）
學友唔爭獎之後依然繼續貢獻係音樂上（2000年代後）
咁校長

冇

屋企做廢青

四大天王
劉華，城城2000年淡出後都大量電影貢獻
黎明亦開公司培養新一代歌手貢獻樂壇

譚好似淨係endorse下人就算

倫伯就算啦

希望陳奕迅可以繼續做多d貢獻

奶共

學友電影音樂都有啦

開左公司之後都係以搵真銀為主
其實佢拍戲幾好, 想睇佢拍多D戲